表白之後對方回覆noted & thanks ^.^

英文唔好想問即係點

你係個好人

佢幫你排緊期啦放心啦

想同你有進一步關係

下次見到一嘢嘴落去就啱

人地話要你買部notebook比佢同埋同佢講聲多謝，佢就做你條女，任屌唔嬲

即係話今晚上佢屋企

咁你覆返佢 =］

叫你扑佢咁解

咩事咁衝動啊

人地hea到咁覆你

你唔會同我講
你有把握/feel到人地都對你有意思先表白呱？

我連俾人話thanks嘅機會都冇呀

佢話：「收到啦，多謝你既愛^.^」

佢怕醜驚講錯野所以覆得好客氣

=閱，多謝

呢個英文嘅性暗示句子意思係想你今晚屌佢

好似同Netflix and chill 一樣咁解